[A/I] Fate/Grand Order JP [661]AVNOBU+泳裝沖田IS COMING

-靈基素材、絆效率表-

英靈靚相:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

avbu係男定女

竟然要聽日先開
垃圾

聽日先有得打

咪係

屌你老母呀
趁地啦仆街
聽日

仲要等

雖然隻信長好型
但安照gudaguda玩法
睇佢幾時破功 變搞笑角

到底點解要尋日維護

見到張5星禮都知好快諧化

唉

撚豬

後日談
參考帝都後編搞笑劇情

等人少D時間打肥料

幾時開台?

輪盤?

孽種

新手又贏

乜野黎 唔明

新手大禮

加碼新手獎勵

祝福

老屎忽有冇份

慳返唔洗抽

又新手 老屎忽食屎啦

抽下符

即係已經唔關我事...

葉狗幾時死?

比錢就有老屎忽份

On9仲以為葉狗生性

上杉

有無5星既圖

月又然

4個月冇中5星了，幾時俾我中下

noba

me2

黑咗好耐
幾時比啲野中下

一車車

一打唔使找 次次見你都中野

巧打耳

上次唔係你中完小刑，仲燈到我都中埋咩

殺殺殺

認錯人

慶賀吧!!繼承了全nobu的力量，超越時空，通曉過去與未来的真 第六天魔王降臨！

忍手

不過點睇都似紅卡
紅卡仇既下場
黑貞

avbu有無片睇？

慶賀吧!繼承了全nobu的力量，超越時空，通曉過去與未来的真 第六天魔王，其名為Avenger nobu！

收到風係藍寶

上次中野已經係新年
今次仲要抽咗百幾石都冇一隻William Tell

綠卡AOE既話 我叫咁多位巴打契哥三個月

比番件和服黎得唔得

ok

留名等睇食評先決定抽唔抽

唔好成為第二位電姆

NOBU(大姐姐)

收島瘋勁過伯爵

理性消費

有和服學妹靈衣送我課十劈支持孽種

前幾日經過本能寺，見到好多Nobu一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快Noba...真係好慘!
Nobu係有靈性，幫人刷料....請大家唔好殺nobu! 我都已經開始戒...

泳沖

太好啦，我真係唔想抽信長……11符搏活動禮裝算

我對葉狗有信心

真係綠寶就有可能
仲有人會叫我地契哥三個月

Nobu變到咁嘅樣嘅

頭先係咪無show晒avbu寶具？

勁過伯爵無用架wo，要佢配梅林勁過伯爵配師匠先有用

綠寶連發唔到有JER用咩

有

已經即刻有變態佬

show左一半

會長有咩指示？

一半炸咩

狂周已經食咗次屎，唔想咁快食多次

個寶具沒理由射咁多野出黎都得1hits掛

feel到我會一抽中

狂周勁wo
點食屎法？

唔覺有

懷疑NOBU都係替身使者

原來全部

係sup

抽唔到咪食屎

頭先聽到把水樹聲真係出晒水

泳裝bu已經係

個場境紅到咁， 你話佢係綠藍搵鬼信

抽唔到囉

聽多次上杉把聲 應該真係水樹黎

屌賓周那夠成個moon都係藍啦又咪係紅bo

紅卡AOE

要強度嘅av職都係巖窟王
nobu似紅卡

奈奈登月

avbu個寶具真係好型

等新角技解寶解真係等到你蚊訓

NOBU4星又紅泳裝又紅一定紅寶

似開演唱會

BTW 沖田寶解技強呢?

404 not found

test

會員水樹奈奈點睇

那個男人呢?

二池

話說設定明明話波旬會燒爛晒啲衫
點解NOBU無祼體 / 爛衫

係醒嘅就留石

村正一定pool 2

屌我都係

但係，本能寺未有二池過，最多係復刻池

狂周池真係咁伏咩？

可能4周年
唔俾村正落地

過唔到審話唔定之後靈基有呢 NOBU咁鍾意唔著衫

準備100lv上杉

都話係講緊抽唔到囉

我就係問“個池真係咁伏咩”

集結過去現在同未來，整左件唔爛嘅衫 好似係

好難抽....

有人廿劈寶0喔

又係d難聽過粗口嘅說話

係呀屌你

好驚

上杉比台主燈到變左4星

你又中左伏

G持

驚乜能野

多謝台煮 台煮好嘢

男NOBU?

5唔到俾人笑到面黃

祝你1pack寶5

好窮

唔好發表任何野啦都係 順其自然

係呀又呀我成日抽唔到
伏咗手500石
早知留黎抽今個活動

本多終勝

mo本

勝在有你

長可又係狂 唔喂杯了

仲有2019夏

上杉送定抽 冇睇到

免費

聽日5點

見人冇本就派膠燈人

男人露腰咁騷?

返緊工牙清
收6點

送
單體槍 cv水樹奈奈

我邊能到燈

5點睇唔切牙清

Fgo大把男人露腰啦
雖然呢個係女人

單體

=.= 去個廁所留個言

永遠都係做人分母

個pool一開就抽

咁正

可能抽到7點呢

del ed

阿福

睇唔到佢對

信勝幾時先落地啊

想睇 信勝 X 阿福 啊

心地唔好牙

細佬呢？今次有冇戲份份

定信勝黎？

伊 阿 宋 里爸爸：我都未落地

其實唔skip嘅話一個鐘都唔係好多抽

細佬:好多個家姐
小莫:遲下就會慣

加油

唔skip班友睇到weak

阿基米德：啊！！！！！！！！！！！！！！！！！

話左封面果隻送架啦

邊有人抽野唔skip

第一張唔skip

Btw咁多新臉孔，招多次好友
請注意本人以後輕課，可能活動無好禮裝

91個位

通常我死5單開始就唔會skip

好似我上次部機中風咁抽8百石都係一個鐘到

開左波未

廢人 added
利申小薯

all in 10符

元帥 : 成街都係貞德

元帥：御主係我既神！

◆サーヴァントに関するご注意◆
※「★5(SSR)織田信長」を霊基再臨第3段階にすることで名称が「★5(SSR)魔王信長」に変化します。

141rank係咁

即係靈三之前可能係普通NOBU樣?

隻avbucm果個係靈3look黎

迷X表示: 又多一個目標比我特攻

唔課金抽fgo好似格格不入咁

話說加埋魔人信長
糞遊就黎左六隻avengers

中意舊樣多啲

加埋信長係7個AV啊

神性特攻

無人記得0星

11石10符all in信信 求祝福

祝寶5

PV個阿伯成個島津咁

係敵人果邊會煩到仆街

實有得打

根性囉
阿周那未又係咁打

UP埋泳BU

阿周那煩D無得解 呢個一個強化無效就得

大家都唔記得左早響1.6已有

攻擊唔到怕咩寶具效果

之前水出個時抽得寶1, 可以睇下會唔會抽AV信GE時候歪到出黎啦

上3咩色

神性特攻仲要AOE感覺好雞
好似無騎乘特攻咁好用

而家一大堆強力角色就梗係
當年槍王根本太惡搞

睇嚟都係疊埋心水等中二

騎乘專打呆

呢排係咪隻隻都神性特攻

已經有啲搞笑feel

FGO求其執個都有神性喎

神性根本係DEBUFF黎

FGO神性係debuff

加個少少攻 俾人打個dou

神你老母

咁又要番去之前拿皇個問題
打面係大但面對的問題都幾乎一樣
當然要睇埋信長技能

有50自充你要我課身家都得

硬係凝住又係集星爆擊個啲

魔王應該一定有 可能變EX加多個30NP

葉狗好似出親都係30np

加多個魔王加哩芝麻 全體20%攻加50%神性特攻

應該可以寶2收手

啱啱醒 avbu 姐係5*?

自充50好似暫時得黑櫻一隻？如果信長有就真係課佢老母

係咁e補個集火既負面狀態，我覺得ok

紅寶

安娜 BB 伽摩

算啦，3隻5星av入面最低攻

記錯，同巖窟王同攻

講咩啊你

同攻囉
但佢係為強度抽嘅，無得連發嘅紅卡優先度緊係唔高

自充100
高速神言

真係要睇信長乜技

估有根性

嬲塊布就靈衣

簡易靈衣不嬲都係hea

但合理丫
謙信其中一個icon就係個頭笠

簡易靈衣不嬲係咁

又逼人課

月頭出糧, 點會無錢啊

hea左2個月都未儲夠錢？
之後泳裝周年rush

蘭斯轉左攞槍

唔係紅寶咩

期間限定イベント「オール信長総進撃 ぐだぐだファイナル本能寺2019」では、「登用イベント」というクエストをクリアするとサーヴァントが配下に加わり、クエスト開始前のサポート選択画面で選択できるNPCサーヴァントが増えます。
クエストによっては、適したNPCサーヴァントを選択することが攻略の糸口となることも。クエストで活躍しやすいNPCサーヴァントのアイコンには「適役」と表示されているため、積極的に活用していきましょう。

今次要用多d npc

老鼠成乜有d咁既嗜好

下個pool光秀 信勝 阿伯

細細個已經開始J上杉謙信

認真真係好撚伏 中其他五星易過中狂周

真嗰個係女人黎

6pack歪咗小刑同阿提拉都唔見一隻狂周

有野史係咁姐
多數都仲係話係男人
即係等於一樣有野史話信長/光秀走甩無死一樣

我歪白貞同弓阿周

你歪白貞都好丫

白貞寶8表示我唔同意

1符收手

我無白貞呀

唔好以為佢同武田相愛相殺就係女人黎先得架

軍神ちゃん

東九龍塞到痴線

咁祝你成日歪白貞

蘭斯7

又唔係課得多邊有咁易成日歪丫 5星垃圾禮就大把

喊乜能野

我都未喊

唔好立flag

怕你歪到想4

佢係黑鬼局長

咁易立flag就好囉 我啲flag係錢就課咗，但係無5昕囉屌

左上係avbu

當你有既抽唔多再歪白貞先仲傷

個頭盔咁撚型嘅

我覺得似cm個阿伯

不死鳥pad

一陣食完飯睇多幾次個cm先
今日無時間食晏直踩到宜家好肚餓

老實講
已經唔係太想課fgo
今年加埋都好似只係課左6, 7 pack到
而且家下無收入

好在八華槍係送
餵兩隻杯上90當五星呃下自己算

無得丁新ham書

我都係泳黑貞餵杯上90

唔知邊位車神
搞到我等咗個幾鐘巴士

合作排住落 啲新手係咁追

有冇人覺得Cm窗邊條友似basara 個松永久秀

咁無防備

返黎未

我就係例子

仲未拆到？

未,琴晚拎返去兩老係屋企,今日返屋企兩老又已經係屋企

岩啊，zio夏季劇場版就係去戰國時代

this gd?

謙信公俾人話係女人 唔係因為一個妻妾都無咩

扯左

就咁睇gameplay一般
GodEater果team人出

對唔夠大

依隻正啊
正式日系DS式玩法, 但係難易度再低D咁解

gu da gu da final

平成. gen final

放心，gudaguda不會完，出年forever見

冇曬以前隻瘋狂課金既feel
除非岩feel....都可以課幾pack既
我2019冇課過咁濟

出年係維新2020
後年係帝都2021

guda guda forever明治維新2020！！

上次beta試完覺得麻麻

2019課左阿榮3pack,麻雀4pack,紫式部2pack,迦摩4pack,大象1pack,狂周1pack

係房睇 偷偷打J

認真黎講唔算多啦

有錢你估我唔想追

我都唔想再課了

GBF都成左型 冇野好抽
係時候轉抽fgo
錢呢d野 拉上補下啦

係呀,以前一個pool就5pack....仲要成日抽唔到

我相反.....GBF雙開佢捉直前捉到我所以先返黎FGO.....

我明啊
所以依家與其唔知課幾時先抽到
我選擇白嫖算
今年free一隻白櫻 一隻白貞

最大嘅原因其實係西班牙籍傳教士寫咗謙信做景勝嘅叔「母」
其他連野史級別都稱唔上

有料 玩完granblue竟然玩得翻fgo

ban一個月(實際同永封無分別)
咪返黎玩下.....

有錢

係

未婚就好奇怪

GBF無課好耐啦
1屬主神+2.0畢業,本來諗住養老,結果官方直接要我退坑
btw我唔覺我官方ban我有問題,只係,要同掛狗鬥快又唔用掛我仲可以點

自從上個月bam祭之後依家冇曬加速佬啦
依家變到真正電競

無曬加速佬順便無埋我
btw好事黎既
個環境健康D

唔係開pad咩

fgo幾時先有輔助器可以用

一直都有
以前就有片英雄王EA擊穿3關

開啊 抖下先架....莫財啊

遠古時代既野唔計啦 依家都唔見有咩新科技

pad我返而開始hea 已經連刷嘢都唔想刷

求下你收左我個acc

課超得既錢都冇

55

有冇人晏啲捉棋

課超得不如拎黎請禾食野

外掛仔

好在依家停左雨

如果唔係會點 一拳打撚死我啊？

行緊路番屋企

坐緊小巴
個身臭到仆街

ntr演員3

睇完豬豬俠 好睇喔

MJ戲入面正

zendaya女黎計都好高下，有米八

系 高過peter囝

本來第一次見到呢個mj都有啲唔慣 然後睇耐左都幾順眼

個互動幾好

小朋友搞大姐姐
不過荷蘭仔23

演員本身第一集都無乜戲 但之後睇greatest showman覺得幾好丁
mj個角第二集由傲變左嬌

當麻叫左食蜂個名，肯定係假貨！

天下布武

好多bu

冰牙龍

瞓聲睇下fgo新聞先發現我加盟左貞德面唔反葉唔串武内了

MHW要出

六等份的nobu

我全都要.jpg

你八月都出新版啦恨到啦

可惜神父仲未出figma/giroro r魂未出

識唔識爬牆先

黑皮

avicii

初初唔慣都係黑皮 但睇耐左又覺得ok

今晚派石/

開左推薦trend

沖太

有無人買

訓醒見到會下一跳

比自己愛人殺死都值

雷母

今日返左一隻新景品 幾靚下

祝え!

應該抽5星nobu定留石抽伯爵好

原來英雄戰姬係DMM出續作

細蚊仔先要揀

你係男定女 係咪gay lo 回答自己個心就ok

目前黎講我又唔覺得5星nobu真係好靚......
不過好似我無覺得nobu靚過

cm歌已出

9估 pool2
明智光秀 武田信玄 細佬

就黎可以收山

未必有pool2

伊阿里爸爸宋表示

請問呢度可唔可以召友情Friend子架?

可以

謝謝大家 多多指教
728,607,330

一日唔on會del

應該話本能寺未有試過連出兩個新角
本能寺係沖田
維新係土方,復刻沖田
帝都係魔神,復刻土方+沖田

無問題

咁我幾日前可以del你7次了

我地既友情唔通只係值幾日！

以藏：………

所以我無2LAI好友

神父識吸運大法

別加！

我半年先中得兩隻五星 都比人落井下石

我成年先一隻4*

5*係乜黎

你地有無課金抽架? 我都係福袋果時先課....

尼祿咁多隻公平咩

咪提福袋

幾次福袋擺晒壇召喚cba同大帝

結果，梅林與舊劍

明顯淨係講5星,你要咁講今次有3星森長可tim啦

朱雀kick！

我主號抽左3年孔明都唔出.....

新 角啊嘛

新五星點會兩隻

光秀留番下年

算啦我字眼有問題

第四年就會中

我驚會中風都似

緣(課)份(金)到就會黎

seed

主號玩左2年後就俾左老婆玩
(平時叫佢幫我打下錢 之後打Event儲資源好開心就話搶左去玩)
之後自己開小號重新打 好辛苦打得

雞寳台拎翻黎

之前記示薄合作孔明pick up果次 1 pack 復明成功

單身狗無啦啦中左個閃光彈，盲左

有冇名

救命,套黃金雷姆d畫風真係

係雞寶唯一學識既技能

SSNI-515

未睇
好崩？

本異世界愛好者見到張poster都鳩縮

我都係啱啱先搵到

一刀繚亂
二者穿一
參全世界

乃藍果3首順住數字落去

真白真緒

呢套好睇

入面d畫冇想像中咁崩
係真係人設出事
OP好老尷

PV好崩裡面竟然會好番

睇漫畫幾好睇

睇完一次以後跳

d聖女好撚搞笑

即刻上B站睇下先

首歌唔知點解有種時代感
唔係好襯呢套野

似通靈王/幽游白書啲op

幾時動畫化穿越乙女遊戲題材

嘩屌
睇到跑樹林嗰幕笑撚咗出聲

頭先俾TAMAMO發現左我睇緊TWITTER D咸濕圖 佢依加完全唔同我講野嬲左 點算好

又係#開曬,唔想入去

首歌咁似機械女神

自己開咪得

你見到無人入

轉生惡役只好拔除破滅旗標 宣佈動畫化左好耐
都未有片睇

我仲有一套準備開
唔知會唔會有人搶

等#開咗你再開黎頂死佢個post

拉佢入房一齊睇

一方

阿些呢塔

#狗夠膽開高達即刻開佢波

開都冇人理架啦

又岩WO

劇場版「SHIROBAKO」が2020年春に全国劇場公開決定しました
廿幾集變劇場?

e個年頭慳錢變曬劇場版

地錯劣到

修修剪剪畫下新野

夾硬攝出黎既
仲劣過game d原創

無論係app game定電影，全部都係大森自己寫出黎
佢個產量直追河馬

Jc
不過蘿莉女神夠大波

水瀨真係配得好好j

不過當年都係紅唔起

隻5* nobu 幾型, 有啲想抽

有講錯咩

訓地老將件甲有家紋

錯哂

已加

炎髮灼眼真係好正 但已經無左想課金既衝動

個家紋係明智氏

唔會係秀滿掛

-.-

好撚正

早晨

早

買

收島風係柴田

￥17000 貴到

想100泳黑貞

早就要啦 又勁又靚

你點會買唔起

快

巨投上水

唔知夠唔夠 活動又要升景虎

迪士尼套真人版美人魚可以唔睇了

我已經看見未來了

爆4

你地係

幾點開台？

自私抽11符

我唔會爆4

Full counter你個詛咒

成班係到立flag

喊你老母

收聲啦 刑部姬

喊乜撚

好能悶

清體先

好眼瞓

不得了

又有膠

官圖係幾靚
@電姆

成2千蚊 你做咩@佢

佢唔係有白無垢同浴衣雷姆咩
都貴野黎喎

Dd出藍髮老佳同佢個粉髮家姐
唔知老公s買唔買呢

呢隻有拉母
另一件事

寧願課豬迫都唔買啦

吓 冇野做要扮有野做既咩

份份工唔同概念

最高境界係無野做， 又唔洗扮都好似好忙咁

政府工，無野做果時扮都唔扮

過去 現在 未來

點做到

扮蟹

蟹爺

TWO HOURS TO GO

等緊H漫

一陣抽爆咗入唔到

正啊

竟然係奇異博士做獅子

想比this nobu踩

鳩都踩斷你

以為班尼狄做特拉斯

我都覺得佢啱做tesla多啲
個氣質似返史實

抽魔王nobu

禾刀以為系

愛迪生老tesla10年 但呢到睇落相反

冇嘢了 右邊westinghouse

28石
寶5完avnobu仲有石留泳裝

molamola

廢物求c位孔明fd
129,399,782

屌唔係咩

班尼狄下面咪寫住愛迪生

個感覺班尼狄係做特斯拉呢類

【暑期清槍表】
2019年上半年秋葉原成人漫畫排行

1位.イジラレ （愛上陸)

2位.求愛エトランゼ （ホムンクルス）

3位.年下しんどろ～む （たかやKi）

4位.ひとりじめ （なぱた）

5位.恋糸記念日 新装版 （たかやKi）

6位.思春期のココロ （岡田コウ）

7位.愛聖天使ラブメアリー ～悪性受胎～ （左藤空気）

8位.ひみチュッ （八尋ぽち）

9位.ガールラヴ・ダイアリー （東山翔）

10位.僕は小さな淫魔のしもべ（玉之けだま）

11位.初恋より気持ちいい （えーすけ）

12位.小さな彼女のメスイッチ♥ （Rico）

13位.ぴゅあ×シコ×みるく (ぎうにう)

14位.なめたがり （桃月すず）

15位.女の子のおもちゃ （砂漠）

16位.ちいさなカラダの抱き心地(きのもと杏）

17位.向日葵カノジョ （中乃空）

18位.したくなっちゃった。 （杜拓哉）

19位.ねこかぶり （おから）

20位.ココがキミのカタチー (Cuvie)

21位.むちゃBOX (むちゃ)

22位.ふわとろ♥エッチらんど(一ノ瀬ランド）

23位.雷光神姫アイギスマギア-PANDRA saga 3rd ignition-II (エレクトさわる)

24位.カラメルハメアート (たまごろー)

25位.あなとも (石川シスケ)

26位.幾日 (幾花にいろ)

27位.ミルクまみれ （復八磨直兎）

28位.真理子ちゃんがイク!! （滝 美梨香）

29位.温かくて柔らかくて （Hamao）

30位.ウルトララブラブ愛してるっ!!(ぶーち）

排第一要賣幾多本

人造人咁都輸

仲有半個鐘呀
快D開俾我抽啦

愛上陸

5星nobu

一本都冇買到，冇機會飛去買

中牙

第一次去買左好多
又音乃夏又如月群真
之後覺得太撚重就轉左只買同人本

上年買左成喼咸書

點放

成喼

nobu

我今年去左兩次應該都有150本左右

請gchi尼哥屋代購

直播link呢

未都夠鐘

我都有諗過

大家條撚準備好未

放滿成個抽櫃

last 5min

點解有12石

最後2分鐘留名

牙bu的直播

愛上陸果本又真係好睇嘅

牙bu準時開？

3個bitch比肥仔催眠個本？

5:01 都未有人中

要執了

150MB DATA

有技睇未

靈一好型
利申 唔中

一符信長!!!!!!!!!!!

4星

智將卿比粒膠我好冇

中左

失敗卿 介唔介意燈下我

20抽 3星都冇

單體藍寶

有啲怪靈一好睇啲

原來女人黎？

0083個西瑪黎既

全set爭大bu先齊，陣間去課埋去

01係幾型

我前世係俄里翁咩

darling♪♡

西瑪大嬸後生果時幾靚架

有冇靈3個模睇

全體神性特攻 紅寶

一生盡是成功 (dragonforce426): 我點救呀屌
畫面即中

大家明啦

冇底深潭

牙bu

連更新都未更到

燈神卿

3單多d, 寶2， 收手了

抽左幾多

可唔可以幫下我

4PACK 寶1 屌你老未

點幫

thx大家,7符結結束呢個回合

今時今日仲有人懷疑失敗卿

20抽17符 寶2

泳bu

膠1膠我

D技麻麻地

又中

你講兩句就得架啦

唔係下下得架師傅

浩南哥

早2日出左tweet5刷

講兩句就中咩

靚仔大哂咩

bu

得一張三星禮
雖然new左狂信

多謝尼祿送左10符比我

一句都夠

龜速上網宜家先28%

你一句就夠

唔中呀
走啦

02
三個動作pako

why你可以咁燈

10符 軍神泳bu 不錯

同武內比真係相映成趣

寶五了

精神 我做看板娘

狐一隻 icon一隻

我轉職做騎空團長

淨番5符 我明明係失敗卿忠實信徒

三單先一隻
當還運

吓..呢到10PACKS?

咪話唔能燈又唔信

慘 我真係唔中

Pv都見到有波啦

男人樣有波既

一時失手

40抽New 咗泳bu
算係咁

gchi 唔再沉迷呢隻冇#嘅驚

好多人見證住

pako

幫幫手

呢個pool毒到仆街
屍橫遍野

終於中信長(泳裝)

個pool仲癲過賓周那個個
半個鐘都仲可以冇海豹

唔開台係差啲

我單抽中左

sorry 我區區4packs唔應該叫春

笑能4

岩啦 仲課黎做乜

救救本bubu

呢隻好難中

6了

點救姐
呢個post9成人都炒車
當我因果律兵器咩

TIGER & BUNNY ?

未能見過人 唔開game都抽得中牙

隻4星未寶5,諗緊追唔追，5星禮夠數了

一抽bo5啲fd

你太睇小自己

又係黑白狐出動嘅時候

12石+1符得一張3星活動禮

咩未開驚牙

靈二好型

乜你份人咁林鄭架 咁都貼出黎

第一位出現了
歷時35分鐘

3單我得3張5星禮
隻3星寶7

魔王bu係幾型 不唔太想用石抽

槍職（用刀）

係第二位尊貴不凡GE3星

咁多人負皮我

弓職都用得刀 槍職都得

幾時搵埋田村過黎

好似台主咁有幾百張符咪得囉

5:38起所有再覆佢果個將會開始狙擊

唔中

佢陰我

想玩飛高

對上個次開game一符中左嫁王
岩岩單抽中埋nobu
依家準備一井中幾張濕

比杯軍神當中5星

唉，都係留返等中二算

最慘既係，張圖唔係我cap

我準備跳樓添啊

牙介抽左幾多

呢個時候跳起碼有人獻花

信長靈二拎住個把係格靈炮

我唔中濕 跳了
記得燒張突爆濕比我

破產未

佢3技1LV+得10NP, 應該都係30NP技

FUCK YOU 孽種

唔評論個別事件

禁左2次十連 都係放棄了 狂周重傷

橙過牙bu?

20

第一係乜？

呢個pool仲毒過賓周那個個
賓周那個個啱啱開已經一地都係

典橙法

岡田以藏都係3星限

難抽過上幾個pool

10p1

Eason好難抽

葉狗專出毒pool

Eason抽到佬重傷都係寶3

講出黎實八國聯軍🚬

咁以藏係勁森長可3回合100%爆傷，但集星得一回合重要冇以藏咁型

你而家咁樣都會八國聯軍你

咁得了

靈二好撚型wo

三技技十產10顆星+充20np

中到未

講得呢句咪姐係講左囉

符我用黎止下手痕 今次抽十符中左泳bu算係咁

Up兩張圖過左四個站

仲有冇人抽

仲未有海豹

我想做...

上面有兩隻啦

新朋友？

已經無人玩

十抽1張寶石翁結束呢個回合

有攻略未 睇個樣以為玩緊信長之野望

係邊度信號咁差

我覺得真係好似

對紅色頭麻麻，03個裝甲反而ok 04唔係幾得

我想中呀屌你老母

求加

Pako過勞死未

Shut the fk up抽晒啲bu

咁你又post出嚟 有咩意義

想開圖鑑咋

博扑

20 好能慘

kon仲打緊

屌

EX技得10星+20NP

真係"葉"種

edded

軍神 信長技能組好似有啲弱

個個都抽nobu唔通個個都想抽nobu咩

新活動冇金蛋換

開圖鑑算

開波

靠你咖哩

靠你Carry

我好驚我放咁既支援會即刻比你地del好友

叉得20睇嚟都係過唔到中二頭

大佬呢度幾多pack

未加，加完再del你

起碼放d禮裝啦喂

你會記得你食過幾多個麵包

未知邊d應該放邊種禮裝所以未放

起碼今日食左幾多我會記架

活動禮一張都無

課金當飯食

8packs仲係寶1

Iktfb

等有攻略先放禮裝，手足們見諒

想去信和先嚟狗屎

咁毒仲去

唔抽了 寶1就寶1 當冇呢隻角色

Appmedia 比魔信得B rank?

海鮮網睇吓就算啦

B rank都比多左

伯爵天花板無計

呢隻應該真係一般
我就咁睇落都唔覺得好勁

買光崎抱枕好過啦

啲技能組怪怪地
開頭仲以為好似泳BB咁咁屈

紅卡，寶具1hit，十技得20自充

差唔多啦
紅寶打白字

仲要係神性特攻

啲關咁撚濕鳩

未打，點鳩法？

中野四葉加左

萬物特攻狂娜都只不過係A
依家新角唔係CCC已經要還神

+1
仲有一陣屋企人食飯無得玩

等佢等到2046
目前伯爵係avenger全體寶嘅top1?

係咪3隻MISS個關?

正常，因為有師匠

啱啱入咗關buff啲怪7turn加攻+打唔入
要出返去砌隊打

未打到
3關MISS個關我R左勁耐先打得中

下個月抽得

依家打緊呢啲係noba黎?

Appmedia: 總之無得開連開3次寶具就無S

非assassin無產星up技能,紅寶幾多hit都係咁上下

3紅卡

3技唔產星咩？

好消息，我唔洗跳樓啦

01最正常

有上杉已經夠

全場nobu

廢j求加

問題係直出星同招寶具幾多hit都係無關係

除非你本人有強力打星up e.g.老征
唔係紅寶幾多hit係無乜好講，影響好細

要點先set到造球關新nobu

求解

好似bo5 100泳信仲勁D咁

5pack歪得恩奇都
睇黎今次寶1收手算

屌avbu 01招ex做乜鳩

台主都咁 大家留錢2019泳裝好過

仆街我啱啱都打緊

今次最大收穫，寶5左泳信

應該會周年先

預先留左200肥 都係hold 住先

轉個頭你會見到台主bo5咗

第6pack終於中，收隊

cm老將島風

毒池

寶2？

（閱讀理解）應該係寶1

個pool真係好毒

一呀

屌，張5星裝得4張

準備130

仇職打白字得寶1真係

每rd都無敵,裁職既英靈,有神性

貞德bb?

請問有無人知六厩金山點打？

啱啱都死咗

點解要咁做...

我諗左諗佢英靈唔加材料,就放棄左呢個擺法

唔撚係呀

搵大狗 學妹呢D有MISS有根性有指定攻擊既角企前面
插D指定攻擊禮裝拖6回合
隊尾放隻AOE 秒七對面

曲線博del

大佬放我一馬

係咪有BUG
打唔入

捱6turn

之後秒佢

再出咩都無心再戰

回氣先啦

好的!

型喎

超級大爆死

唔係掛 有pool2

關六唔知乜春山都癡撚線
我隻黑a疊一技加cc減傷都俾佢一下暴擊送返屋企

過左了～thanks Ching

另外清左六個好友位，求好友
ID: 570,122,641

點解嘅

俾佢打死個下呆撚左
16000血加重防都一下秒

冇乜心機打活動..星期六先算

其實係今個月後半抽得
18泳裝復刻

睇住損手爛腳牙清

追多左都係唔中
等下先

兩年前我就係咁諗
最後槍賴光抽左9單先有

呢隻五星好似麻麻地勁

3pack bo3

泳裝

終於打晒4關素材關

上次泳裝有pick up埋伯爵咩，唔太記得

係咪真係會復刻中二

有人想知再講。

下次再課嘅時候就係信勝/nobu仔

我記得係有，男人pool
中二王，賢王

只記得有賢王

有～好記得週年出完隻術師匠，之後泳裝下半出返伯爵pool就決心追寶5

有冇攻略 依三關分別出咩料

上年泳裝3個pool
泳貞，靈衣男角，bb

仲未追到5星禮

我得兩張3星禮

點知pool2出信勝

好感動 我終於得左喇

唔係講笑 抽左1pack 3星禮都冇

4張5星

確率0果關直接放起源彈算

失敗卿召喚

無可能孽畜邊有咁醒出信勝

咪儲錢等復刻

親 在嗎？

拎左籌未 好多人排緊隊

幾點開始入場

can劇透我劇情

下次開始收錢

咁今次本能寺養石算
魔信不了

應該係你開定live等失敗卿入場

btw出緊街食飯

ching ho ball , 今次開始啦

無心機打?

放置play 啟示

4pack bo1魔王 bo4水著

一入去就出maxwell

又話轉做騎空士

唔爆果了

幾時有日貞數據

9點左右返到

努力忍手

都已經有2隻可以砌pool2
信勝都順手出埋唔出奇

點解我捱到第7個turn仲係唔得?

柴田點打

台煮唔巧燈拉

早知唔抽啦 等水著沖田

就好似beastLR咁
織田無5星同沖田無泳裝
呢個均衡已經被打破
一個嘅顯現就trigger到另一邊顯現

結果係泳裝八華同泳裝迷X

Sing hallelujah to 牙BU

葉狗又然

1001係傻仔